gif測試區

有時post D gif唔識郁
Testing

正評引伏

順便借位試上傳同貼

有無gif upload網

呢個？

可唔可以直接手機上傳？

Failed

應該得jpg可以直接上傳
Gif係ios內建相簿唔支援

點做到

不是url （鎖鏈）
是img（正方形）

點解就咁post唔到
Quote左就得既

咩事

其實想知係乜人好耐

香港天團colorful

test

屌，dada係個淫閪好撚正

借黎試po圖